DBS OMNI

有冇師兄知確認咗張信用卡之後大概幾耐可以喺apps申請換獎賞同八達通自動增值🙇🏻‍♂️
4/6確認咗到而家都未有顯示

自動增值你開咗卡就已經可以申請,唔係一定要經銀行app

至於reward方面就請你自己再問銀行啦